原來coffee臭G都有百萬訂閱

Miss Hunny

特登去search 蛇仔明，咁多subscribe 但勁少views

Mira

點解coffee is臭g?

好多港女睇佢片練儒家

開頭唔錯，而家多數都係食玩訓，冇睇了

笑波子

維基個排名點得出嚟
noxinfluencer入面唔係咁架喎

孔子？

條垃圾仲有11

廣東話根本得佢一個
有d野就係要睇有冇錢，反而冇手足肯拍

第一次聽依個channel名 最熱門個條七千萬views

港豬Emi Wong有咁多

Emi wong聽都未聽過

coffee啲半桶水瑜珈都咁多人睇
學壞晒啲動作

再世孔子

定係好多男去睇女

仲要拍個百靚條片

下邊個2件出晒奶力都過唔到百萬

女人⋯⋯⋯

冇左蕭生既

蕭生8億幾View喎

EMI仲癲啦, 係度行下企下就話HIIT, 又教人練鎖骨
就算俾人踢爆亂7咁教, fans都會話重點係俾到motivation佢地做運動

佢好多外國人subscribe

Outdated wo

根本90%女人就係on99

廁所gathering

佢係咪藍屍嚟

Subscribe 人數可以買

香港YouTube個片種分類好細，好想睇住家男人煮番嘢食，其他全部都唔啱睇

馬田自從開始咗搞神馬就多咗好多台灣人睇

馬田咪又係煮食channel

點解做運動特別多人subscribe

唔明佢啲片有咩好睇

佢個仔真係好撚柒，弱智仔樣

Bob叔話抗爭一日未掂都唔會煮，咁都係睇離地飛機片啦

下佢唔洗啦掛，勁多小學生睇
利伸間唔中睇

emi wong都幾好野

Emi wong邊個黎？

修身齊家治國平天下
第一步修身

emi wong 講英文
唔止香港人訂閱

睇女

蛇仔明吸引地方喺邊度 咁多人subscribe

免費野訂有咩所謂

要收費既話蕭生果d就見真章

條女一啲都唔靚

點解個list無香港第一歌手G.E.M.

EMI wong 好耐之前係講自己點學英文先
之後好似識左個鬼仔就轉型
玩埋運動就大把港女去睇
唔係話佢地盲目去跟人做運動
你要睇都搵過好啲啦

咪玩啦 好撚易比人封

波子哥哥

屎萊姆

講得深你咪又唔明

我條女成日睇
又話跟佢練core

KOFGYM?

Emi Wong啲workout真係得啖笑喎
Fing下手fing下腳做埋啲維園啊伯驅風運動做成粒鐘無效率到一個極點

運動改變命運

邊撚個黎

深黃勇武小頭目

仲有個asmr食野都多外國人睇

食唔正條水

咁點先食得正條水

如果有手足呢排真係冇乜野做嘅不如真係試吓轉戰youtber yoga +健身 港女最愛，仲會瘋狂replay

蛇仔明當youtube係生活日記咁用
佢地家庭互動幾正

同埋仍個小朋友勁多玩具

對佢呢啲唔係做開運動既人黎講 可能係好大運動量

麻甩佬搵鬼睇咩

錯撚哂d動作。。
以為做完攰就係減左，仲好多傻西以為真係有用
由個樣到對波都係假既，港女仲係去睇

冇牙g.e.m?

我出過個post講，咪就係點樣屋企輕鬆x分鐘減邊度邊度果類即食片，失敬講句，有d片屋企有個廳都拍到，你可能笑尻佢唔夠專業，但好多人係跟佢減到

點cook guide依d垃圾都第五

佬有佬嘅市場，但始終係睇女多

宇宙gem 講國語多過廣東話

好多台灣東南亞fans

佢老豆成日買玩具俾佢同細佬玩

見到有啲印象好似之前有post講過，話咩大碌腸似cp

政治頻道分開計算

要拍到吸引人睇都唔係咁易
佢啲片真係幾好

好多大陸人
佢repost啲ig story十有九殘體

除咗大J 其他都唔識
睇黎同社會有D脫節

唔同market 啦，成件事完全唔係咁，coffee係好多女人心入面係偶像黎，生完之餘重要咁fit咁有線條，係一樣好難好難既事，加上成日出賣個仔，做到啲片好入屋，基本上十個女人九個睇完都buy

好多都係Malaysian

港豬

成個劉馬車睇條毛

根本呢個可以寫入mba案例分析，一個以前賣肉又發生過gathering可以有咁多港女支持

港你老母咩
睇佢個啲支那人黎
佢係支那出曬名
仲玩小紅書

我估有一半係男，佢好識得吸人氣，每隔一段時間有j圖/片

笑死，不知幾多女睇佢阿，去問跟邊個做運動阿，10個有9個答你咖啡

emi wong係邊個 求懶人包

連登仔：全部女人都係雞

睇咗當做咗

coffee得罪妳咩，我成日睇佢d片邊操，貪佢廣東話

我細佬成日睇

呢個真瑜伽最吸view

屎家軍

咁同臭g有咩關係

咁都唔夠臭咩 同有錢仔gathering

小學生都識上連登

呢條臭西幾時死

推 抗爭Mind Map #取回強積金 BNO「5+1」 #Twitter #聯繫匯率 #特區免簽地位 #香港自治法案

幾條泳衣片攞左好多subscribe

以前睇佢兩個仔玩玩具幾開心
但自從個大仔想自己做之後就unsure 咗

身邊勁多港女fds睇佢

但對波好撚假

呢個網資訊多啲喎 禁入去有得睇埋
佢日觀看月觀看人次 每月增加訂閱人數

啲大陸野有youtube官方頻道
涉嫌勾結外國勢力

比有錢仔屌就臭G

點解會咁多人睇？
諗唔明
係好普通既家庭日常片

Emu wong係咩人

你仲cls啦250m

影到一單。。影唔到唔知幾多單。。。講真好人好姐又有錢點會去廁所搞。變態

邊個係emi wong?

好L勁GA人地，教人做運動練鎖骨

1 2 未睇過 唔識

人地起碼教左好多人實用既健身知識
唔知樓主憑咩開PO話人臭雞
佢係咪臭雞我唔知
淨係知樓主係個識唔扺得人成功既鍵盤戰士

做雞係咁

蛇仔明第一隻聽
上YOUTUBE見到好ON9

都幾多星馬人睇

原來鎖骨有得練出黎

本身唔記得 一睇到佢同個仔玩拉打腰帶就醒起 都好多年

唔係講粵語果d channel
喂!喂!企開d啦屌你老母！

你唔係佢market入面

台灣幫左佢好多

香港youtube市場好難做

佢俾芝麻人話係港獨

鎖骨都有得練?

蛇仔明第一代youtuber都唔識應該都係00後多
當年睇臭fing 打佢阿哥 真係由個心笑出黎

Retarded 港女

所以咪多人訂囉

ben哥呢？

個bicep stretch笑到仆街

馬田

有朋友係賣奶粉嘅 咁呢個朋友又係識呢個coffee
咁想佢係IG出個post宣傳一下 比返啲廣告費
條女索價一個post 50萬，WTF

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

到今日都唔明有乜特別問題
可能因為呢度連登啦

And?

你有無睇過黃youtuber 幾多coffee廣告？？

拉三角肌話二頭肌

佢好似唔係同篤屎唔係好熟

Ching你真係諗多左依家網上風氣係賣肉最易同埋最多人睇 你得閒上下twitch就知啲女著得性感少少坐係到on99咁都成幾千人睇 youtube更加唔洗講 做正經教人野嘅channel 最少要撈好多年先好彩或者會出名有人睇下咁 除非你搵條女著到好少布係到講下文宣咁

見到冇JFFT有小小可惜

好似醒起 高登年代有人post過

如果蕭生幫你個fd宣傳驚唔驚

呢隻奶粉好健康好安全嫁

呢隻雞有冇咩來頭？定一黎就係yoga youtuber?

都幾多臭G fans

Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

有錢仔叫條女去殘廁扑野
OK -> 臭雞
拒絕 -> 臭雞

護航狗請離開

係連登仔眼中
全部女藝人都係雞

講明百萬訂閱 佢得七萬幾點樣有

去殘廁搞野都無問題
霸撚住哂
你自己玩去酒店玩啦

呢件肥婆都有咁多人sub

聲稱有抑鬱症但唔睇醫生 拍片呃view

d鬼好鐘意呢種樣既女
佢老公個樣係鬼仔呢講算樣衰

蛇仔明
臭fing好正

估唔到原來馬田咁多followers幾中意睇佢煮野食

連登仔又批鬥

有BUG ?? VIEW 數好誇張

港豬多啲

叫我？

完全貼地

佢會考7A拔尖讀HKU IBGM..都真係勁

唔關事，你知唔知有好多港女睇？點呀女又打j呀？
教得運動梗係要線條靚，唔通揾隻肥豬教咩？而家唔係要佢做文宣定乜，簡簡單單表個態，夠㗎啦，coffee成年都唔知香港發生乜事㗎，呢個market好撚好揾，點擊率爆，唔會點黄標

垃圾港女

bob叔都唔識

蛇仔明D片既VIEW 數應該係最多

香港youtuber出片7千幾萬好誇張喎

真係唔識

咩人黎

特登search 蛇仔明 完全唔知jm9

睇得emi同殘廁既都係垃圾港女黎

時: 夜晚
地: 殘廁
人: 有錢仔
事: 俾佢屌

只要達成呢四個條件 = 女事主就可以進化做臭雞系寵物小精靈

唔開心=抑鬱

垃圾奶共臭雞林芊妤

樓主pin

因為呢個唯一唔關語言事 廣東話市場太細emi wong最高點擊數嘅片全部都係英文cc字幕

得馬田睇得過

推一推我睇開嘅乾身大隻仔

佢值得更多subscribe
中意嘅幫手訂閱下,唔想佢消失

第一個乜水

消費抑鬱症嘅人真係好無恥

好撚多支那人睇港豬coffee

Stupid people making stupid people famous

真，未見過咁撚醜嘅bb

好鐘意屈係屋企耍自閉，但又好鐘意出街拍vlog

馬田好得意喎

好有父愛

之前成日睇有一段係個仔Rider Kick 個老竇

佢個細仔都讀中學了
時間過得真係快

Emi Wong個老公好撚猥瑣
好少見混血混得咁撚樣衰

唔撚係啊
IG撳幾個制就50萬
唔怪得佢話賺得多過佢老公

jm9喺公園除晒衫...

好好笑,一腳踢埋去

依家仲邊有老豆會咁同個仔玩

係可惜佢哋冇咁高訂閱....

佢方便示範姐,個個都有私人地方拍片咩
唔除衫點話俾人知煉邊part 肌肉

人都住左喺韓國，得閒就ig開po扮關心香港，香港有事嘅時候佢喺邊？真係多謝晒你

個簽證到宜家都無俾人捉到真係叻啊

真 以錢為上睇到厭

咁多cook guide fans

廢post

依家先知？

mira真係不了

認同…

佢個條教人做拱橋片無preparation
無實際點教人拱橋，淨係掛住自己show off
真心無奈點解佢自我感覺咁良好
真係人唔笑狗都吠

利申：我有瑜伽牌

點解話佢垃圾

推 你若放棄 誰衛我城

原來佢咁有文化修養

我話佢多fans咋

咁你推薦邊個youtuber?

樣又衰 名又衰 同個屎xx一9樣

Gem: 唔好屈我係香港人啦，我上海出世、中國紅、中國搵食

因為好多狗公爭住想奶佢閪，
畢竟佢出名方式夠淫，
不過殘廁就重口左d

coffee身材真係好得。。。。。。。

特區護照

你想睇咩類型先
如果真係想keep fit 做運動/瑜伽真係建議出去上幾堂學啱d野，然後平時就用個d routine 練。
同埋其實淨係做Plank/Full arms plank/handstand就可以好快練到肌肉同減脂。
如果真係想睇高質素瑜伽教學建議睇以下既link，至少唔會整傷自己同學壞姿勢先

台妹都睇佢

Emi 係唔係之前比人踢爆佢會好唔要面咁r sponsor 其實佢都應該好夠錢洗架啦喎 做人洗唔做到咁。btw睇得鍾明軒多 思想比較似番個人

其實佢點解會有咁多fanss 好嘔心條友 睇佢ig...d story

佢好似係無香港人訂閱。。😅😅

七千萬個條好勁
香港可以去到呢個View數可能得宇宙漿啲mv

做外國市場？

慢慢周都有3本特區護照

佢應該係用語系分。漿都係講滿州話，好難當佢係香港人。人地亦都唔想認係香港人啦

痴撚線emi wing 2百幾萬? 班撚樣係咪未見過女人 佢教果d workout笑死人

但個腦生屎 比人踢爆區選叫人改變命運出去投票 點知原來去左旅行😂 （小數po講香港政治 好似生活係太空）

Gem講廣東話 佢自己都認係香港人 佢nasa訪問話from hk even微博自介都係寫香港

笑波子先係問題

佢心諗：都係搵啖飯食姐😂

唔知emi出街會唔會有人認得+搵佢影相😂😂

因為瑜伽片唔係睇一次
好多女晚晚睇住黎做
同一條每人平均都睇唔止20次

公廁gathering，個仔大個咗唔知點面對，3萬雞都不如

Bob叔同屎萊姆都唔識都真係幾脫節

好多男既睇就真啦

鎖骨功？！

睇錯以為係中大email

馬田高汁嘢嚟利申免費打手

連登仔仇富是常識吧

Emi係target d冇乜見識既港女
個個都有個健身夢, 識鬼仔夢, 做(扮)ABC夢, 放假周圍去夢

因為人地個主要客源唔係香港人
佢個頻道全英文 雖然有中文字幕

屌,睇兩個細路仔係公園玩有7000萬view

呢班人個個都買假follower充大頭鬼啦

唔係女權撚不過殘廁gathering唔等於臭雞

都算係第一代youtuber，臭fing同老兄應該都陪住好多80/90後大

大把連登仔道德塔利班黎

你正在觀看連登
雖然我冇睇開佢
但等睇連登越反越紅

咪係，連蛇仔明都屌

個仔好樣衰

蛇仔明條片有七千一百萬view ? Wtf.......

有冇人可以解釋下點解會咁多view

港大ibgm 之後再創業
冇記錯的話

Old news is so exciting

洋腸臭西嚟靠外國subscribers
反而coffee 夠本土

痴撚線 證明香港幾多港豬女人
第一二都係垃圾

個陣未過100萬 我都間中有睇

emi wong 點解會咁多

淨係做plank就好快練到肌肉同減脂
香港真係咩領域都咁on92020仲講埋d on9野

絲打有無D 運動前 後拉根VIDEO 睇下
成日唔拉根傷撚哂..D根硬過石頭
最近仲整親膝頭韌帶.. 睇跌打比師傅捽痛撚到仆街..
佢都話D根太緊.. 唉我D做占唔拉根真係
麻煩哂絲打

其實以前都有個YOUTUBE健身興過一時
唔記得係咪台灣
所以個觀看數係假 有心人整出黎

又再證明連登係荒島 瘋傳定出名野都冇我地份

佢之前唔係話啲動作做錯
同佢唔健康節食咩

以前睇痴線西話佢
cut 澱粉 睇中醫定醫生比人叫食返少少澱粉
佢先叫人食 但完全唔知點解要
淨係話rice is good

個細路仲要唔得意

男人睇身材
女人睇佢練身材

佢地好多年前就開始拍片
我自己都睇左幾年 都算睇住臭fing大
舊片黎講咁多年儲到唔少subscribe同view一啲都唔出奇
但新片一出就勁多views就唔知點解
可能真係好多人睇

借個位嚟sell下自己個數撚channel

Emi雖然多訂閱但其實views好少 comments 又唔多

仲有之前唔識佢 睇完呢個post先特登搵嚟睇吓
佢標榜教人健身 但佢身型一啲都唔靚
睇鬼妹操好過

差唔多八九年前已經開始
佢哋兩個細個玩爆旋陀螺好好睇

仲有好多小粉紅subscribe 王艾米

原來咁都叫港豬痴撚線，不過都慣，兒登仔最叻咪內鬥同人云亦云

你諗下香港會健身既人少
有健身基本知識既人更少
如果唔係佢點會仲有咁多人睇

連登就係俾你呢d人污染晒 d細路睇得多就以為真係冇問題

比記者影到跟個有錢佬入廁所，玩到係咁淫叫，除咗臭雞都諗唔到其他嘢去形容

點解咁撚多負皮 有講錯d咩

lm

佢接觸到嘅人同圈子係有錢佬有幾出奇，唔通係公屋撚咩
俾人摷俾人拮就緊係會叫架啦，唔通笑咩咁啱係公眾人物先俾狗仔隊跟姐

整親膝頭韌帶去睇跌打俾人捽都唔睇醫生/物理治療lul

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #取回強積金 #一國兩制已死 #聯繫匯率

燒山呢？

第一個Emi好似藍？

富貴G?

EMI Wong HKU IBGM grad

熊仔頭竟然咁少
幾年前已經拍唔少搞笑片
呢一年又叫遊行又出力

容易做，出下汗又呃到自己

唔通下下跟你班健身撚去GYM房做咩

狗公 sales樣樣齊

你死喇，呢度好多打手ka

所以呢你覺得咁做係無問題，理所當然？

你見我比人瘋狂負皮就知啦
但冇人反駁到，佢果啲的確係業餘級瑜珈

做plank好快可以消肌減脂
值得拎諾貝爾醫學獎

所以咪係臭雞囉

仲有做橋式可以消臀部脂肪
我地唔識個原理ka la

稅局係邊！

Emi

coffee係藍架？
係既我唔睇啦

仲有通常我見打手個套路都係咁
因為健身動作比較專業，一般打手係唔會識吹
所以做法係
1）一有post話佢既就即負評
2）扮「普通人」：「我只係普通女仔，又唔係要健身練大隻，只係想普普通通做下運動，跟佢練我覺得有效果喎，咁又有咩錯呢……」

持平講，佢有時都會係影片入面帶過要配合均衡飲食同帶氧運動，呢d先係減肚腩等等既重點

但成日講咩7日減，局部減，識既人咪知咩事囉

點會細，你冇去搵姐。

你對臭雞嘅定義係咪人地屌得你唔屌得就叫臭雞

你對臭雞定義係咪自己都屌得先可以叫臭雞

加油！你開我第一個訂閱你。

咁撚冇point。

又要人表態 咪撚咁痴線啦

臭雞=賤/cheat/為錢賣閪嘅女
不過同你講都嘥氣

我係女我一定拍

咁好搵，仔嘅market都唔細。

我只係話呢個市場大撚把水位，點解有手足唔睇去睇d 中立撚？好似coffee咁話sorry我唔睇新聞㗎？

仔market好細 放心

笑波子咁撚垃圾都第4

死肥婆我仲要煲大情緒問題 明明聽佢條片講都唔係咁嚴重

平胸嘅身材都唔係好好睇

有微扑，點解唔係臭G?

你唔愛國喇
依家係修國齊國治國平天下

馬田 唔錯
煮野食片
又要黃 VERY GD

Del咗夾沙器條片

好特別架?我聽都未聽過

成個list 我只有睇過馬田 bob 叔 同gameplay hk

真係好誇張

你喜歡孔子嗎

有創業咩？佢全youtuber 之前唔係打工？

係呀 呃你做咩
奶粉都係個幾隻
但一個po就50萬

似印度佬果味野喎 t-series

本土咸片都唔見過百萬啦

Brain Cha theory

我從來都冇聽過有呢個人
係咪我太out

見人睇Emi Wong 我一定叫佢睇呢條片先再決定睇唔睇落去

emi wong係食外國條水
coffee就local

佢教人練鎖骨條片有成10m views ，呢個世界真係多戇鳩

阿水用今期流行扮佢真係笑到仆街

其實我唔覺得剩係做plank可以減到
真係得 我唔洗又跑步 又做局部位運動 又要注意飲食

巴打識貨 佢個body好正 啲片又易明

依d叫眼光 好人好姐剪個柒頭見到都唔開胃 都一堆人睇 可見香港地有咩發生都唔出奇

痴撚線。。。你問下自己會唔會咁你個女講。。。講野唔撚用腦

所以講左有市場仲唔快d去爭，係班廢尻日日上黎尻咬

咁你咪好叻 一search hiit之類就肯定有佢 非打手 佢d片一樣垃圾 但我為香港男姓為無知而自豪感到可悲

同好乾身真係好加分
又唔會太大隻
片真係易明,唔係教完動作就算

老老實實 我從來都冇係熱門或者首頁推薦見到佢
唔知你係咪扭曲左我意思
我從來都冇話自己叻亦都冇自豪
我純粹係表達我真係未聽過佢
搞到好似一定要聽過佢咁 未聽過就係無知

港女吹都無七千幾萬啦

咁證明你冇乜search健身野lo

間牛旨用支那野都係黃？

做gym 野睇香港唔睇外國片 咁特別

所以你睇外國片特別勁 特別大隻?
再講佢d片邊忽似香港片

張list頭兩個都係港豬到冇得再豬嘅人嚟
明明都係香港人 但對發生過嘅事好似完全睇唔到咁 活喺自己世界
明明咁高view數 講嘢有影響性 但偏偏就係港豬

大佬 男人做gym 邊會睇女人做 同埋 YouTube 搵野梗係睇view counts 點會搵佢d 野黎睇

好老實我都無見過
尋日特登去search

Pedophile

我都唔睇 但望到女都會click吓掛 加上我search hiit view count頭十有兩條Emi wong唔使死撐

你睇hiit 關我咩事.. 我做body building 咁都老屈人

每個香港人睇10次

講中晒隻臭雞

Target 本土100萬都唔會做到

好似理性分析（足球channel)
都係得6萬

如果做英文content有500K 都唔出奇

Amaz都冇

岩岩search左第一個
又係瑜伽

唔藍都偷笑 睇下班香港偽人

有人唔鐘意一回事 但都幾本事

我會同個女講人做啲咩都要為自己做既野負責 但唔會話咁樣會錯
我唔覺得除左阻住有真正需要用殘廁既人之外有咩問題

所以咁多人做kol

71m太誇張，就算紅到變全城話題都唔會有呢個數，
一定要係外國人都紅左先會咁高view，
但呢條片完全冇印象有hit過，條片又冇乜特別嘢，
完全唔明點解咁紅

表態其實一d都唔簡單

一條片就賺咗70萬

但肯講下已經好好

外國佬市場大好多, 同埋佢理得你香港市場 , 月月幾十萬easy job

唔止幾十萬

美金應該有

都係跌打師傅講，我自己都唔知係咪韌帶整親
因為無印象拉親跌低

你係咪女人黎 煩到咁都有
果位師兄冇屌柒你算係咁

唔啱聽就煩 fine

excluded左個問題然後再話冇問題係咩玩法

好心去整一整啲牙

係
做Lululemon

Top 250 點解咁多都當香港

你屈人關啱唔啱聽咩事

你自貼黎比教下 睇下你靚唔靚仔得過馬田先講野

就咁睇頭兩格似cp喎。。。。。。。。。

屈你老母啊 唔識佢就唔識佢 周圍講有咩意圖?

你炒股票禁個制教50萬

周街都有人好樣過佢 柒吓柒吓 冇taste到

而家應該唔駛住公屋改善好環境

一開始 個師兄淨係講
emi wong 聽都未聽過
然後你就發癲 話咩 我為香港男姓為無知而自豪感到可悲
呢句野有兩個信息 一就係佢應該要聽過emi wong 二就係佢唔識仲要周圍同人講 佢一定係因為無知而自豪 無啦啦幫人地說話上鋼上線係你第一個問題

然後你又話 咁證明你冇乜search健身野lo
但其實如果我search gym/ bodybuilder/ CrossFit 都唔會出emi wong嘅片 咁所以你個個講法都幾kam嘅 諗野唔全面係你第二個問題

然後你又講 所以你睇外國片特別勁 特別大隻? 再講佢d片邊忽似香港片
你第三個問題係潑婦罵街 唔用腦喺度單單打打

你然後又話 但望到女都會click吓掛
你個問題係假設人地要做同你一樣嘅野
下一句 加上我search hiit view count頭十有兩條Emi wong
你話search hiit+ view count就會出emi wong 咁我search其他keywords咪冇囉
你不如話search emi wong會出emi wong丫笨

最後你用 唔啱聽就煩 fine 黎結尾

睇得出你最大嘅問題係唔知自己有問題

你係咁屈人有意圖又係咩意圖

師兄 唔好睇emi wong喇
去youtube了解吓Delusional disorder啦
可能對你病情有幫助。。。

1.你答我佢話聽都未聽過有咩意圖先 我出個相對論po 你會唔會留言相對論?聽都未聽過 然後笑喊emoji
2. bodybuilder係我錯
3.佢話做gym 野睇香港唔睇外國片 咁特別 我先問佢睇外國片特別勁? 有必要笑人睇香港片?

你係咁屈我睇emi wong又係咩意圖

一個人係咩情況會用xxx 聽都未聽過 笑喊emoji 相信唔使我講 唔好扮唔知

oh 我記錯左第二個

真係好樣衰

其實我都聽都未聽過
屌，你識就當全世界都要識咩？
乜撚嘢心態嚟

未聽過is okay 重點係唔洗周圍講 突顯自己嘅無知

其實我都聽都未聽過第六名之後果d(except bob) 正皮我啦

啲片咁撚戇鳩 睇嗰啲人係咪食開屎
乜撚嘢嚟..

未聽過就無知，你都幾戇鳩
你聽過你咪係先知？
成個香港成個世界應該好多人都未聽過，全世界都無知
好心你啦，啲垃圾當係寶，你就突顯自己嘅戇鳩喇

假如未聽過愛迪生、諾貝爾、凡高等咁出名嘅人就真係無知，不過你個爛鳩youtuber，好撚心你啦，返去打飛機打死佢啦

以為翻咗廿年前

香港no.1 youtuber都未聽過 無唔無知唔講啦 你又可以argue佢外國fans多 fine.我就冇睇開嘅咪老屈

係囉 coffee殘廁事件 我會話佢冇公德心 但明明好多情侶都會殘廁偷歡 冇必要講足咁耐呀

可能連登仔多毒撚，未試過情侶行街拍拖突然想扑野掛

師兄好野
本身我都諗住咁樣答佢
不過之後都用返啲禮貌啲嘅Terms去表達
不過條友自己上綱上線我都唔知點算

係都要咁嘅
我又冇追開健身影片
唔好話健身，講運動嘅片我都冇睇過
如果一個人無唔無知要用識一個Top YouTuber嚟到評定
咁我識晒成個香港所有YouTuber
係咪代表我係香港上最全知既人？
呢個世界除咗youtube之外都有其他嘢去了解嘅
唔好局限喺YouTube啦

唔洗特登講出嚟

慘啱啱先話完我無知仲周圍講
唔知你想點

係啊 無知(我嘅無知可能同你嘅無知唔同)係冇錯 但你唔需要周圍講 咁把炮去浸大討論區po講浸大聽都未聽過 去乃木坂po講乃木坂聽都未聽過 睇吓有冇人屌你

雖然唔知點解你會咁慶
一開始又唔係鬧你
仲要係我單方面俾你屌
但係你而家嘅舉例好似唔同性質
如果呢一個post係吹捧emi wong嘅話
咁我都會識做唔會話我唔識佢
但係呢個post明明係講緊coffee
甚至只係討論緊YouTuber
我話我唔識佢又有咩問題呢

佢好多片教瑜伽 我都sub左

冇 只係對近年香港男性智力(包括品味)下降依個現象有d感慨 特別係見到依d 無營養嘅channel可能係因素之一 乜鬼達哥臭J完全唔知紅三小 特别係佢地仲唔覺有問題 以此自豪

你有無試過先？我講緊係做一個正確既plank然後hold 4-5 min wor
知唔知好多人唔識做plank

腹部咁細既肌肉點達到消脂既效果呀，2020年都黎，係咪睇太多content farm

如果你真係識做 2分鐘都趴低啦，我好肯定你做錯

咁又想唔洗錢出去上堂，又比較容易受傷，加上plank如果做得啱，腹肌手臂背肌都會engage到。又要懶又要快又零成本又唔係本身做多年運動我除左推介plank都唔知推介咩好

同意 以前覺得幾多韓國文化/食玩資訊 而家悶到呢

巴打可以拉大腿🦵🏻前同後hamstring，平時都要拉，唔好淨係運動前後拉。Tips 係拉筋前用暖水袋敷暖d肌肉，拉得好之餘仲唔會咁容易受傷。希望幫到你

拉筋就睇下以下link

好想大大力咁屌coffee

Plank係會全身肌肉都用到ga wor...
我講緊4-5 min係一定會攰到pk同練到野wor
咁如果你覺得e個方案唔啱你既
咪自己搵方法自己做運動

利申：最耐做到4min 有腹肌

睇黎你對數字都幾唔敏感

2型打手出沒注意

～～～～～～～～～～～～～

仲有通常我見打手個套路都係咁
因為健身動作比較專業，一般打手係唔會識吹
所以做法係
1）一有post話佢既就即負評
2）扮「普通人」：「我只係普通女仔，又唔係要健身練大隻，只係想普普通通做下運動，跟佢練我覺得有效果喎，咁又有咩錯呢……」

持平講，佢有時都會係影片入面帶過要配合均衡飲食同帶氧運動，呢d先係減肚腩等等既重點

但成日講咩7日減，局部減，識既人咪知咩事囉

人地個男朋友係讀書時已經一齊
何來識左鬼仔就轉型

我睇左佢咁多年
佢又唔係licensed pt
只係本住大家都係普通人果種貼地角度教workout減肥者hk女仔教做workout video其實唔多
覺得佢都幾有heart
唔明點解hk人乜都踩

isometric contraction 既muscle gain 效果...
唔係話唔得 但唔係你講咁 依個動作唔係仙丹

成日聽到啲有練開既男人話佢
但我覺得根本受眾都唔同
佢既target本身就係motivate啲唔多郁又唔敢去gym既肥妹跟住響屋企做
下下都the rock咁練到嘭嘭聲好唔好

我自己幾乎日日都去gym
但都會有時做下emi wong hiit
貪佢有啲15min都流到汗既，適合好忙既日子做

所以人地真係理鳩得你香港班濕鳩觀眾 淨賺 外國水喉已經過退休生活

係香港個班濕鳩麻煩友先庵尖, 所以你地咪睇到香港班 youtuber 9成都打機旅行飲飲食食,

當有人拍知識型嘅片, 就大撚把扮撚晒專家批判, 香港youtube 界咁嘅風氣真係多得呢班友

我寧願睇台灣館長啦
認真時又學到好多真正有料嘅健身同格鬥野
好過學埋啲速食半桶水瑜珈同埋學錯哂concept
Emi coffee 呢啲成日教埋啲郁手臂減手臂郁下腳減腳呢啲錯誤觀念，搞到身邊大把運動健身白痴,仲以為執到寶
館長派膠鳩up果陣又好笑過佢地多多聲，雖然有時講台語大家未必聽得明，但起碼佢都係其中一個敢出聲支持香港人嘅youtuber

咁當然唔係吹捧個動作係仙丹
只係我個人覺得幾有效既動作

agger
香港文化真係好病態好唔positive
又唔係national broadcast
youtube就係比一班nobody咩都拍下video大家睇下開心下
就黎拍個YouTube教人煮下家常菜
hk人都話你要有藍帶先拍得

本地有咁多元化既youtubers又有咁多follower
又叫外國多人識
唔值得開心咩？

全身都用到下，但強度低呢，你比一個本身完全冇咩點運動嘅人練都還可以
有腹肌都唔代表咩，當然如果你目標只係想練到有少少腹肌睇下就算咁無問題啦
但當你想追求更多野，或者你想進階到可以教人嘅
Plank 其實只係一係比較初階嘅動作，你做得多過一分鐘已經可以去追求更進階嘅動作
至於plank所練到嘅除左core嘅其他部分，就連主練嘅core 都咁低強度，手手腳腳呢啲輔助穩定嘅更加強度低啦，咁平時行路唔通都當操腳咩

我大腿真係超緊

依個動作有個咪拉緊隻腳靠埋牆，我係做唔到
痛到死

依種更加做唔到

btw唔該哂絲打

this?
港共派錢一人一回覆承諾會損最少五千畀黃色思想家sigma

點解無劉馬車

唔好話極端化到去操到the rock 咁，人地身形好多一世都操唔到
受眾唔同唔緊要，問題佢教嘅野有啲係錯，誤導啲唔識做運動嘅新手，哂時間做唔緊要但最驚係做傷你或者教錯你concept

完全無聽過呢個channel名

突登走去睇下
有d動作係咪特登搞笑
同埋Hiit既片都要剪接

唔一定要hold 4-5分鐘都可以練到野
你同初學者既intensity閥值唔同，再者intensity太高唔代表muscle gain可以最大化，
以Plank EMG黎講，最刺激到既係腹其他位會唔會刺激得太低，唔係當做完plank叫練完全身呀下

利申：無乜腹肌（體脂15-18%）